18.09.2023:
Добавил локальный деплой airflow и spark в гитлаб, добавил .gitlab.ci и раннер. Пайплайны не прошли
24.09.2023:
Смог донастроить все так, чтобы проходился пайплайн, но даги не прокидывались в airflow
28.09.2023:
После многих попыток и коммитов смог сделать так, чтобы пайплайн отрабатывал корректно, даг отрабатывает
29.09.2023:
Добавил grafana, zabbix, loki
